[JJ插沙求救］新砌機開唔到機

第一次開機個mon 無訊號
底板粒led燈著咗 ，寫住cpu

顯卡未插實？

個風扇有著，應該插實咗

應該唔關顯示卡事，我掹咗出嚟
HDMI線插底板都無用

同埋開機冇嗶聲

ram 問題排

只插一條ram開到了，thx

顯你老母卡

插2 4
顯你老母卡

唔係叫顯示卡叫咩

搵Deer Chan幫你整啦

咁獨顯係咪顯埋我老豆

ram 要插2 4 槽

rtx

插一條先開到，
插2 4都開唔到
點搞？

有冇更新下bios
同埋可能係ram金手指接觸不良

你個機搵箱幾型 邊度買

紙皮機箱

紙皮都得

咩板?u?
好可能未update newest bios

以前我用主機板盒做機箱
用咗十年

係獨顯你老母
全部都入伯母數

人地應該試機 未上箱者

張顯示卡外國買？？
EVGA

SPEC